其實政府唔炒地香港人會唔會就買得起樓？

香港政府係大地主
佢只要賣地唔係拍賣形式
用暗標咁地產佬就唔會咁進取
加上唔會你口價佢一口價
最後羊毛出在羊身上
咪又係一班自住用家捱貴樓
出多d限價限呎樓

脷申我咩都唔識 尻up嫁

百五萬層樓D人都買唔起啦, 咁多月光族

政府唔炒地點黎咁多錢起大白象

我都月光好彩十年前果時21歲抽中居屋
當年冇人買
唔係依家訓街

咁有意思

唔會,就算政府唔炒,地產商都會炒,,地產商唔炒,香港,大陸人都會炒

其實加重稅就得
依家只不過係將稅收減到好低
然後本應由稅收D錢變左賣地收錢
不過太遲啦
依家冇屋住點加稅

冇支那人炒就唔會咁貴

佢地幾時先死

新加坡人口密度還大過香港

做左十世壞事
今世先會做香港人

唔炒地班狗官點得黎幾十萬月薪